只有執法者可以破壞法治，市民只有「犯法」一詞

黑警破壞香港法理

係
成班傻仔話示威者破壞法治
屌你法治點解都唔撚識？